又斬人喇，和理非，繼續和理非啦

繼續聽班賣港泛民點你地繼續和理非啦成班柒碌

的確係屌緊你地呀，唔好分化呀，你地要和理非呀，無論我點樣屌你地，你地都要和理非呀！

你地唔會咁冇陰公對住我呢d普通市民就圍攻，但係對暴政，黑警同黑社會就和理非咁濕鳩架可？

咁又唔好咁講
兄弟爬山
利申 我都支持以武抗暴

話你ON9怕你嬲

勇武行街冇裝擋刀？

以武抗暴！

唔割啊，你點講都唔割由佢沉pi

岩牙，全投建制攬炒

樓豬都係想咁講姐

勇武少一日洗死咩屌你老母，單機啦柒頭